Neuralink成立於2016年，是一家神經科學技術公司，專注於用帶有電極的超薄線構建系統。伊隆·馬斯克離將電腦連接到大腦又近了一步|麗貝卡·海爾維爾| 2020年8月28日| Vox
在原始語音推文下創建帶有文字記錄的線程，以提高可訪問性並利用SEO關鍵字。使用Twitter新語音推特功能的五大技巧| David Ciccarelli | 2020年8月25日|搜索引擎觀察
發展這項技術的一條重要線索始於美國數學家和人工智能先驅伍德羅·威爾遜“伍迪”布萊索。機器中的偏見——第89期：黑暗面|西德尼·珀科維茨| 2020年8月19日|鸚鵡螺
Reddit線上的一些攜帶者報告說，他們對流感大流行感到焦慮，其中一名攜帶者要求顧客待在家裡，直到包裹送達。美國郵政運營商透露如何讓他們的日子變得更好|傑夫| 2020年8月18日|財富
現代供應鏈是流動的、複雜的，不斷變化以考慮螺釘、螺紋或銅線價格的微小變化。《美國的未製作》|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月14日|麻省理工技術評論
它們總是懸在懸崖上，由一根細線懸掛著，細線顯示出每一個斷裂的跡象。個人電腦警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸
雷德利奇指出，這是虛假供詞中的另一個常見線索。美國司法系統如何懲罰殘疾囚犯| Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日| DAILY BEAST
科爾弗的藝術召喚有一個共同的線索：它們深深地紮根於一個充滿挑戰的童年。Chris Colfer關於寫作、表演和成為流行文化開拓者的痛苦| Oliver Jones | 2014年12月15日| DAILY BEAST
在那裡，他首先拿起針和線來修補剛剛毆打他的黨衛軍的襯衫。從奧斯威辛到白宮：一個裁縫的美國故事|馬丁·格林菲爾德| 2014年12月5日|每日野獸
馬來西亞航空公司在Reddit thread“萬聖節最好的‘太早’服裝是什麼？”性感的埃博拉護士&更多年度最差的萬聖節服裝| Kevin Fallon | 2014年10月30日| DAILY BEAST
但他認為，這是早期經濟學家所處的迷宮。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
該生物體是一條活躍的螺旋線，其長度約為紅色小體直徑的四倍。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
然後，我將在附錄中敘述我的各種短途旅行，然後繼續我日記的主題。女人的環球之旅|艾達·普費弗
其前部細長且呈線狀，而後部較厚（圖112）。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
蒼白螺旋體是一種非常細長的螺旋形運動線，末端呈尖狀。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德